# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-wireguard package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# kochin <kochinc@outlook.com>, 2024
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-wireguard\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-06-01 12:18-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2022-08-14 13:07+0000\n"
"Last-Translator: kochin <kochinc@outlook.com>, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://app.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/teams/1854/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Additional subnet(s)"
msgstr "額外子網路"

msgid "Advanced"
msgstr "進階"

msgid "All QR codes"
msgstr ""

msgid "All client configs"
msgstr ""

msgid "All tunnel configs"
msgstr ""

msgid "Allowed IPs"
msgstr "允許的 IP 地址"

msgid "Cannot open zip file."
msgstr ""

msgid "Client Config"
msgstr "客戶端設置"

msgid "Client Number"
msgstr "客戶號碼"

msgid "Client config"
msgstr ""

msgid "Client config file does not exist.  Please apply changes."
msgstr "客戶端設置檔案不存在。請套用變更。"

msgid "Client number"
msgstr "客戶號碼"

msgid "Clients"
msgstr "客戶"

msgid "Config"
msgstr "設置"

msgid "Configure iptables"
msgstr "設置 iptables"

msgid "Create"
msgstr "新建"

msgid "Created client."
msgstr "已建立客戶。"

msgid "Created custom config."
msgstr "已建立客製設置。"

msgid "Created tunnel."
msgstr "已建立隧道。"

msgid "Custom Config"
msgstr "客製設置"

msgid "DNS"
msgstr "DNS"

msgid ""
"Default networks in the plugin are created in the 10.192.x.x range. Choose a"
" different range to avoid conflicts."
msgstr "插件中預設網路是建立在 10.192.x.x 的範圍。選擇一個不同的範圍來避免抵觸。"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Docs"
msgstr "文件"

msgid "Download"
msgstr ""

msgid "Download QR code"
msgstr "下載 QR 圖碼"

msgid "Download client config"
msgstr "下載客戶端配置"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Edit client."
msgstr "編輯客戶。"

msgid "Edit custom config."
msgstr "編輯客製設置。"

msgid "Edit tunnel."
msgstr "編輯隧道。"

msgid "Enable"
msgstr "啟用"

msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

msgid "Endpoint"
msgstr "端點"

msgid "Generate QR Codes"
msgstr ""

msgid "Generating QR codes ..."
msgstr ""

msgid "Local IP"
msgstr "本地 IP"

msgid "Local Server"
msgstr "本地伺服器"

msgid "MTU"
msgstr "MTU"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Network Adapter"
msgstr "網路配接器"

msgid "Persistent keepalive"
msgstr "持續保活間隔"

msgid "Please disable client and apply changes before deleting!"
msgstr "刪除之前請先停用客戶並套用變更！"

msgid "Please disable custom config and apply changes before deleting!"
msgstr "在刪除之前，請先停用客製設置並套用變更！"

msgid "Please disable tunnel and apply changes before deleting!"
msgstr "刪除之前請先停用隧道並套用變更！"

msgid "Port"
msgstr "連接埠"

msgid "QR Code"
msgstr "QR 碼"

msgid "QR code"
msgstr ""

msgid "QR codes have been created."
msgstr ""

msgid "Restrict"
msgstr "限制"

msgid "Restrict routing"
msgstr "限制選路"

msgid "Restrict routing to VPN subnet"
msgstr "限制選路到 VPN 子網路"

msgid "Restrict routing to VPN subnet only"
msgstr "限制只能選路到 VPN 子網路"

msgid "Restrict routing to local subnet"
msgstr "限制選路到本地子網路"

msgid "Restrict routing to local subnet only"
msgstr "限制只能選路到本地子網路"

msgid "Restrict routing to these additional subnet(s)"
msgstr "限制選路到這些額外的子網路"

msgid "Set to 0 to disable"
msgstr "設定成 0 來停用"

msgid "Set to 0 to disable. Wireguard will use 1420 when disabled."
msgstr "設為 0 來停用。當停用時，Wireguard 將使用 1420。"

msgid "Tunnel Config"
msgstr "穿隧設置"

msgid "Tunnel Number"
msgstr "隧道號碼"

msgid "Tunnel config"
msgstr ""

msgid "Tunnel config file does not exist.  Please apply changes."
msgstr "穿隧設置檔案不存在。請套用變更。"

msgid "Tunnel enable"
msgstr "隧道啟用"

msgid "Tunnel is disabled."
msgstr "隧道被停用。"

msgid "Tunnel number"
msgstr "隧道號碼"

msgid "Tunnels"
msgstr "隧道"

msgid "VPN"
msgstr "VPN"

msgid "Wireguard"
msgstr "Wireguard"

msgid "localip"
msgstr "localip"

msgid "n/a"
msgstr "n/a"

msgid "omv-extras wiki"
msgstr "omv-extras wiki"
